11.11 起身啦各位香港人!!!!!!

尤其係大西北牛牛
平時已經要比其他人早起身搭車嘅我地
相信其他同樣住喺大西北嘅人
會更加早起身 為求返工
你知啦香港人好鍾意返工㗎嘛

我地唯有比佢地更早起身
大家一齊返工返學

實情係小妹得自己一個
又冇team 唔知一間點好
大家起咗身嘅哥哥姐姐們
一間見到得自己一丁友嘅小朋友(我)
唔好介意我問大家可唔可以坐埋一齊食早餐
因為小妹真係冇朋友

大

家

起

香港人加油

身

係邊區啊

加油

元朗

夠鐘起身屌閪喇

大家記得小心

起身啦香港人

唔可以冇咗任何一位手足
一定要平平安安咁一齊返嚟

轉頭見我都係元朗人 想落街做晨運

難得有元朗牛
一陣見

香港早晨！

凳凳登!
登登凳 凳凳登!
凳.......